今日港鐵踏到個港女

上車睇唔到地下，唔小心踩到，我即刻道歉左幾次，嚇到我標冷汗

踩？

我直頭衝入車廂 一隻手推開啲毒男廢老 另一隻手叉住啲港女個頭 迫佢地入去 我再瘋狂索佢哋啲比有錢佬文嘅香水

語法錯誤、狗屁不通，建議重讀小學課程
U - unclassified

嚇到差D大小失禁，唔理得用詞sorry

手都拗撚斷你

因住告你非禮

留名今晚有#MeToo

#metoo 等比人炒

我知道我係低等人唔配搭mtr,但係真係冇力行

原來你個死毒撚

屌你ti鞋俾你啲毒撚踩過，又要叫啲兵買過對

佢果對係頻道草鞋

你好肥，踩落黎足足足幾百磅！

又放工，好怕又踩到人